睇路啊 成個地裂哂

一哥你連自己啲細嘅都管唔掂，你自己都話成日坐係 office，嗰日你啲細嘅要開槍你唔好話自己冇份決定。 割席嘅話都唔係割到咁冇品下話，又諗住射嗰波俾你啲細。

Lm:指揮官：部份警員擦槍走火喎